史嘉莉祖安遜劈炮拒演跨性別人士

荷里活當紅女星史嘉莉祖安遜，早前宣布會拍攝一部新片，講述70年代的女扮男裝跨性別人士Dante Tex Gill，但其後卻遭到網民狂轟她不適合演該角，史嘉莉更一度作出反擊，但近日她最終決定劈炮不再演該跨性別角色！

荷李活女神史嘉莉祖安遜（Scarlett Johansson）因為在《復仇者聯盟》系列中扮演黑寡婦而備受全球影迷所熟悉，其後她亦拍攝過另一套科幻電影《攻殼機動隊》。早前史嘉莉宣布將再與《攻殼機動隊》的導演Rupert Sanders合作，拍攝新片《Rub and Tug》，該片是講述70、80年代一名極具爭議性人物Dante Tex Gill，他本身是一名女子，但自小就愛以男裝打扮現身，後來更自稱是男人，而Dante更從事色情事業，成為色情事業大王！史嘉莉扮演該跨性別人士，本來令影迷相當之期待，但可惜宣布人選後，史嘉莉被網民狂轟，最終她抵受不了外界的壓力，宣布劈炮辭演該片。

曾向網民發炮反擊
史嘉莉演出《攻殼機動隊》時，亦曾備受抨擊，因為她在片中扮演的角色草薙素子，原本是個日本人，但卻找她來演，因而令原作fans反感。至於今年史嘉莉扮演跨性別人士又再備受抨擊，網民指她不是跨性別人士，指她不會感受到跨性別人士的心態。史嘉莉曾透過發言人反擊，指謝勒力圖（Jared Leto）等男星亦曾演跨性別角色，他們也不是跨性別人士。不過，網民一直不放過史嘉莉，前日她終於在LGBT人士為讀者群的雜誌《OUT》中，宣布辭演Dante一角，她更稱會更加去理解一下跨性別人士的心態，並對自己之前的言論道歉。

演員唔係演 , 咁以後唔洗拍電影 拍曬做真人真事紀錄片得啦

咁做魔鬼個d唔通真係魔鬼

應該要連個導演都要係trans至得
而家套戲唔夠平權，我罷睇

直頭唔好開戲啦
死左膠乜柒到屌一餐

咁都比人鬧到咁我都唔做
班友痴撚線

以後未殺過人唔可以演殺手
演律師前要考返個律師牌

算唔算幾時跨性別？

???

死撚左佢啦,果D變性GAY毛/人妖GAY毛,
成日響度逼害D正常性取向人士,屈人地歧視佢,唯恐天下不亂
GAY毛正毒瘤

lgbt 平權 女權班人不嬲都惡過乜咁
變性人要由變性人演
同性戀者又要由同性戀者演
白人唔可以重新演譯黑人或者其他種族角色
但黑人或者其他種族就可以演白人角色